save 圖即彈app, bug

IOS 㩒圖片，一按save即彈app, 咩玩法？

下個版本會修正返
iOS 11 更新咗啲嘢令到 save 圖出現問題

Noted with thanks